# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Qwreey <dev@qwreey.kr>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-14 19:34+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: src/prefs.js:145
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/prefs.ui:34
msgid "Enable window animation"
msgstr "윈도우 에니메이션 활성화"

#: src/prefs.ui:41
msgid "Add animation on windows. (In Wayland, this option will very buggy)"
msgstr "윈도우에 에니메이션 효과를 추가합니다. (웨이랜드 프로토콜에선 매우 불안정합니다)"

#: src/prefs.ui:79
msgid "Gap Between Window and Workspace"
msgstr "윈도우와 작업 공간 사이의 여백"

#: src/prefs.ui:86
msgid "Percentage to leave out as gap when the window in focus is tiled."
msgstr "선택된 창을 분할할 때 남겨둘 여백을 퍼센트로 지정합니다"

#: src/prefs.ui:124
msgid "Keybinding iterate timeout"
msgstr "키바인딩 반복 타임아웃"

#: src/prefs.ui:131
msgid "Maximum time of you can adjust tiling step by iterating same keybinding in milliseconds. 0 for no timeout"
msgstr "키바인당 반복으로 분할 단계를 조정할 수 있는 최대 시간을 지정합니다. 0 으로 설정해 타임아웃을 없엡니다"

#: src/prefs.ui:176
msgid "Gap Size Increments"
msgstr "간격 크기 조정자"

#: src/prefs.ui:183
msgid "Determine how much gap size adjust by keybinding."
msgstr "키바인딩으로 여백 크기를 조정할 때, 얼마나 조정해야 하는지 결정합니다"

#: src/prefs.ui:228
msgid "Gaps Between Windows"
msgstr "윈도우간의 여백"

#: src/prefs.ui:235
msgid "Put gaps between windows."
msgstr "윈도우들 사이에 여백을 추가합니다"

#: src/prefs.ui:273
msgid "Center Tiling Steps"
msgstr "중간으로 분할 단계"

#: src/prefs.ui:280 src/prefs.ui:326
msgid "Steps on each key press (values between 0-1)."
msgstr "키를 누를 때 마다의 단계 (0 에서 1 사이의 값)"

#: src/prefs.ui:319
msgid "Side Tiling Steps"
msgstr "좌우 분할 단계"

#: src/prefs.ui:365
msgid "Align Window to Center"
msgstr "중간에 창 맞추기"

#: src/prefs.ui:372
msgid "Shortcut to align the window in focus to center without resizing it."
msgstr "중간으로 창을 맞추는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs.ui:412
msgid "Increase the Gap Size"
msgstr "여백 크기 증가시키기"

#: src/prefs.ui:419
msgid "Shortcut to increase the gap size."
msgstr ""

#: src/prefs.ui:459
msgid "Decrease the Gap Size"
msgstr "여백 크기 감소시키기"

#: src/prefs.ui:466
msgid "Shortcut to decrease the gap size."
msgstr ""

#: src/prefs.ui:506
msgid "Tile Window to Center"
msgstr "중간으로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:513
msgid "Shortcut to tile the window in focus to center."
msgstr "중간으로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:553
msgid "Tile Window to Left"
msgstr "왼쪽으로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:560
msgid "Shortcut to tile the window in focus to left."
msgstr "왼쪽으로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs.ui:600
msgid "Tile Window to Right"
msgstr "오른쪽으로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:607
msgid "Shortcut to tile the window in focus to right."
msgstr "오른쪽으로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs.ui:647
msgid "Tile Window to Top"
msgstr "위쪽으로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:654
msgid "Shortcut to tile the window in focus to top."
msgstr "위쪽으로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs.ui:694
msgid "Tile Window to Bottom"
msgstr "아래쪽으로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:701
msgid "Shortcut to tile the window in focus to bottom."
msgstr "아래쪽으로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다."

#: src/prefs.ui:741
msgid "Tile Window to Top Left"
msgstr "왼쪽 위로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:748
msgid "Shortcut to tile the window in focus to top left."
msgstr "왼쪽 위로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다."

#: src/prefs.ui:788
msgid "Tile Window to Top Right"
msgstr "오른쪽 위로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:795
msgid "Shortcut to tile the window in focus to top right."
msgstr "오른쪽 위로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs.ui:835
msgid "Tile Window to Bottom Left"
msgstr "왼쪽 아래로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:842
msgid "Shortcut to tile the window in focus to bottom left."
msgstr "왼쪽 아래로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs.ui:882
msgid "Tile Window to Bottom Right"
msgstr "오른쪽 아래로 창을 분할하기"

#: src/prefs.ui:889
msgid "Shortcut to tile the window in focus to bottom right."
msgstr "오른쪽 아래로 창을 분할하는 단축키를 지정합니다"

#: src/prefs-shortcut-dialog.ui:19
msgid "Press your keyboard shortcut or 'Backspace' to disable..."
msgstr "새 단축키를 할당하거나 'Backspace' 키를 눌러 비활성화합니다"

#: src/prefs-shortcut-dialog.ui:28
msgid "Keyboard Shortcut"
msgstr "키보드 단축키"

#: src/extension.js:172
#, javascript-format
msgid "Gap size is now at %d percent"
msgid_plural "Gap size is now at %d percent"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#~ msgid "Maximum time of you can adjust tiling step by iterating same keybinding in milliseconds."
#~ msgstr "키바인당 반복으로 분할 단계를 조정할 수 있는 최대 시간을 지정합니다."

#~ msgid "Shortcut to increase the gap size by 5."
#~ msgstr "여백 크기를 5 만큼 증가시키는 단축키를 지정합니다"

#~ msgid "Shortcut to decrease the gap size by 5."
#~ msgstr "여백 크기를 5 만큼 감소시키는 단축키를 지정합니다"
